超hea炒散介紹

聽日同埋星期五要人
5:00-1030pm 銅鑼灣返
兩日返哂先得
50/hr
賣雪條 堅hea 唔需要經驗

有意tg我

there is no telegram account with this username.

有興趣

一路賣一路自己食晒佢

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram

酒店宴會部抄散
地點：將軍澳，金鐘
時薪：58-70 星期糧 過戶 準時 over12點收工有廿蚊車津
白紙唔緊要，慢慢做，慢慢學

將軍澳工業邨請包裝倉務（PT,FT）$60 per hour

有意TG

宜加做埋蛇頭